有無手足今晚陪我通宵唔訓恥笑摩連奴?

升班馬都輸

好，今晚見!!!!

係喎，你下季會轉去邊度踢呀？

聽朝起身先笑

冇 星期六要返工

反正都冇得笑

哈！又輸

又燈

摩狗

屌你牙

樓主訓能左啦

牠不願面對

摩二季好波

綠帽9！

比你燈死左啦屌